有冇人已經唔相信愛情

呢個世界實在太多誘惑，一個人好愛你嘅情況下依然可以出軌

我已經看透咗自己睇唔透呢個世界

拍咗幾年拖又可以出軌

結咗婚又可以出軌

有冇人已經傷到已經唔相信愛情

感情嘅嘢唔可靠，都係物質最實際

有
所以你最好當愛情呢樣嘢係點綴
而唔係全部
結咗婚都唔好老定呀

隨時你老婆我食過

求不得人生之苦

當保鮮紙都會過期既時候
到底乜嘢先唔會過期

對愛情已經0期望，就算結過婚都可以離婚
唔明點解啲人對愛情咁兒戲

幾愛都好，到最後都係得翻自己一個
我唔會再相信一開始對方所講嘅任何嘢

見到人哋一對對都會想拍拖
但成日都比對方呃 戴綠帽都試過
已經唔會再拍拖 只有不停嘅曖昧
其實心入面 仲等梗一個人出現
佢未必係最好 但大家都係甘於現狀
願意珍惜對方 會喺段關係付出
然後又比人呃多次

愛情最charm既地方本來就係不穩定性 新鮮感
穩定而長久係親情唔係愛情 睇你點揀

傷害人嘅人，都曾經被人傷害過

或者咁講 ，傷左好幾次，拍左好幾次唔短嘅拖我開始懷疑其實我唔知咩係愛情
以為成日關心對方叫好 但其實對方又會開始覺得你著緊佢而懶左落去
咁唔關心啦，將focus擺番係自己到；咁又諗我地點解要一齊
其實我係咪重需要愛情，有愛情又係米一定要確立關係，確立左唔會多個保障，唔鐘意隨時可分，婚都隨時可離…
苦腦中

拍左4年拖 岩岩分手。。原因都係中意左第二個 真係好灰。。。

相信人地嘅愛情可天荒地老 但唔敢相信自己都會咁幸運

我

AO

A380

same
如果好似我咁差嘅人都值得人地中意 擁有咁好嘅愛情，咁仲成世界？

愛情唔係要幸運來維繫，要雙方都有心去經營出黎。

二人之間有空隙才容得下第三者。
拍左幾年唔係問題，個問題係這四年間佢要嘅野唔同左而你仲提唔提供得到。

最緊要知對方要咩而你又要提供到
另外每一段關係可以了解自己同咩人夾，咩人唔夾，收窄範圍的話只會找到愈來愈夾的人。
唔收窄等如 try and error, 成功的機率得不到提升。

玩過之後，就好想搵到一個女人令到自己心碎

都有細水長流的愛情的
但要舒舒服服悶悶地都可以對一世

你不能降低佢呃你的得益，只能增加佢呃你的成本

點樣增加

睇完你就明

滿足佢滿足到佢驚左出軌會俾你發現而喪失你同佢的關係而冇得再滿足佢。
利申：拍拖到結婚十幾年，要出軌都總有機會，但諗番有機會冇左段感情，得到的又唔會多而家果段多好多，咁為乜而出軌？

唔信了，而家只係搵個人幫手分擔下

初戀點樣對我 我就點樣對返第二任女朋友
分手之後就發現自己好衰，自己根本唔識拍拖，一路害緊人。

愛情
就係拎自己的喜怒哀樂跟人性對賭

曖昧個陣係最開心

Yesyesyes
真㗎
而家聽到d咩我哋之後生活要點點點，一世都要痴住你呀果類說話
真係會笑唔出同比唔到反應

個感覺就好似佢講緊大話咁
又或者我比反應佢嘅話，就變咗我講大話咁

呢段好啱

哈
你試過就唔係咁諗
我相反
我係碎到都唔想執返
而家玩下算

你呢句絕對係我近來聽過最精準嘅一句

初戀無話你知你錯d咩？
有無追問？
知道段關係因咩破裂好重要
有無問下自己d fd？

基本上每個人都會配有一個靈魂伴侶
因為人係互動關係學最多嘢
就算結婚好耐既人同老公長期同住一室都有困難

婚姻都係求個令自己既安心既屋企人姐
自己一個住既巴絲應該更渴望有個屋企
自己一個住 有d咩頭暈身慶真係慘到想搵媽咪

我都同意啊！就算對方講啲好平常表達情感嘅嘢。我心裡面都會反駁佢。會有個聲音係度講：之後又咪會離開

玩咗好多年，傷害咗好多人

初戀因為同情先同我一齊，我又因為同情而同第二任女朋友一齊。

sosad 巴打你好似有d唔開心咁

冇咩喇 只係諗返起覺得自責

同情佢啲咩

有就有，無就無，順其自然

愛情同友情同時失去
真係唔想再信人 諗住斷晒所有朋友
得返自己一個

其實係唔會嫁 出軌嗰種刺激根本係會蓋過咗驚
會出軌嘅就唔會驚

以前睇到過張圖會覺得好好笑
經歷過心碎之後睇返只有心酸

努力憬白費嫁

未拍過拖但都已經唔再相信

係咪仲可悲

好睇個人修為

信 上面忘了愛都結到婚
要有堅持信念

樓主只係未夠堅持啫

追我成半年幾
以為係滿足到佢 其實係害咗佢
我唔希望佢之後再拍拖又咁樣對返人

相信戀愛不信可以被愛

認同

同埋出得軌或精神上想出只不過未有藥引果d
其實好多時佢地同另一半已經好多嘢燃燒殆盡咗

好簡單，你肚餓過籠，原本都諗住飲水充住先，而家同你講全香港得返ifc最頂有個巨無霸，嘩屌原來仲有希望㗎？你先會發現自己跑樓梯係奧運級

唔好睇少人對愛同慾念嘅渴求

真 呢個月以為自己發緊夢咁
拍左三年既女友原來半年前已經鐘意第二個
我仲on99咁以為可以結婚⋯⋯

增值自己，增值財富，做tg任

係 同埋好多人會覺得「一隻手掌拍唔響」「出軌雙方有責任」

覺得戴綠帽嗰個自己都有責任

其實就算自己內內外外做得幾好幾完美 幾努力經營關係

對方要出軌嘅都冇辦法 因為你單方面做好咗 出面世界太大 人同人變得速食

根本冇可能鬥得過花花世界

更何況 冇人係完美冇缺陷

我 冇咩比自己更靠得住 已經唔敢all in一個人

都係單身比較快樂

當然有，不過為求過日子都係需要伴侶嘅

其實愛情都係交易嘅一種
唔好試圖用相信去美化佢
應該要諗下作為product嘅你
點解會逐漸失去吸引力

我暫時唔太相信婚姻

佢點樣追你呀

甘你曖昧關係有冇sex

無拍拖幾年
已經覺得無機會拍到拖了
人一但接觸多咗事物
就會貪婪
所以，揾到夾嘅、愛嘅人
好難。

咁仆街架佢 騎牛搵馬

我而家經常覺得男女關係未能夠維持到大家都年過五十，基本上對外都已經近乎無市場，都絕對唔可以定論一生

同埋愛情係一把雙面刃，你遇到啱嘅人，不論人生觀同對人信任程度餘生都可以保持正常
不過如果遇到d錯嘅，我所講果兩樣都殘存不堪

隔離有個post有句cm好正
類似話愛情其實係用你自己嘅喜怒哀樂同人性對賭
我覺得非常貼切，只係我地每個人輸嘅嘢未必一樣

我自己就一定輸咗對愛情嘅忠誠，對異性嘅信任同埋正常愛情觀

我已經死心了
當日既你已經走去
今日既你變得太絕情
我已經唔知點樣去重新面對你
曾經我願意為你死
無人會比我更愛你

唔係隔離post
記錯
樓上個cm正頭

好賤格

拍緊
冇比人hurt過
但唔知點解對愛情冇咩信心
或者只係自己冇自信總係覺得有一日對方會唔要我
好辛苦個心理咁樣 又唔想表現出黎
一直壓住

成日約我 又請我食飯咁

寧願對方直接講分手 唔好瞞住中意第二個
但人往往習慣左個comfort zone 兩邊食住先

我都係 明明冇受過傷害
但聽得太多身邊人被hurt既故事
就覺得自己好似活喺一個幻想既世界
對另一半冇信心 成日覺得將來我都會係被hurt既其中一個
有冇人明白

條女偷食近排俾我發現左

仲等我諗住陪住佢渡過佢抑鬱

宜家咩都可以唔洗做

唔再相信所謂嘅真愛

Sad but true

呢d不嬲有劇本
但後面講既野又真

所以我想all in 我自己

個d咩好驚派帽 唔再相信愛情
反映出你係一個好缺乏安全感同自信
往往呢d人最容易吸引players

噢shit
我有睇你最近個post
加油bro

拍拖就應該搵自卑既人拍拖
當佢覺得除左你之外冇人會鐘意佢
佢就會好專一

興幸既係佢同我講乜都無做過
我係咪要堅決d放棄....

佢一早已覺悟😂

偷食到咩地步 扑埋？ 定剩係鐘意第二個

其實我覺得咁諗野唔係好健康
最近嘗試緊改變自己心態

盡地一鋪賭一注大嘅最後輸左 已經唔再信咩諾言

鐘意你個陣 做乜都得 日日出街
唔鐘意你個陣 做乜都唔得 食個飯都好似要考慮吓咁

我上個月情人節被分手之後 受到嚴重創傷
已經好難再信人

不穩定性同新鮮感只係激情
愛情先係穩定長久

最緊要係唔好太上心 放太多感情落去
愛情就好似賭博咁 你all in唔係唔得 但輸左就有排都recover唔到 甚至永不翻身
世上冇童話故事 冇永恆嘅愛 人性係醜悪嘅 所以先要識得保護自己

醒下啦，你所做既根本大部分都係錯

點解仲未有男人會去了解真正既男女關係到底係點
結果一錯再錯

個心好痛

我唔知點信下一個

會唔會太快？我覺得仲後生，冇必要咁快將所有野睇到咁死。當然我唔知你經歷左啲咩，但係從年紀個角度黎講，你仲有好長嘅路要走，仲有好多人會遇到，諗得正面小小，或者仲有更合適嘅人係後面呢。

交友apps->識唔到
現實->識唔到

屌
乜撚野廣告黎

我都唔信
愛情婚姻都只係各懷鬼胎嘅野

自從同ex分左手之後已經對愛情無晒期望 我果陣好愛佢 大家都講晒plan晒過多一兩年結婚 點知無啦啦又搵返佢ex 我覺得我就算再有下一個 都唔可以再咁毫無保留去愛

所以要愛自己多啲

或許有一日有人會令我改觀啦，但我暫時遇到的都係將我拋到上空然後由我跌死，過山車咁款。中學的愛情真係最冇雜質

好sad既一個post?

好痛

so true
究竟仲有冇簡單嘅愛情？

愛情只係腦入面既chemical reaction

原來都有人喺情人節被分
Hi

拍過一次已經心灰意冷
點算成世人流流長

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有

你都係呀？
我差一日 15號分
不過13號開始講分手

自問本身係好易信人
俾人綠帽過之後成個人猜忌咗好多
已經同派帽嘅朋友絕曬交

重新認識一個人很累，就算有疑似對象都好似驗屍咁驗

當你全心愛一個人又點 原來佢下一秒就同緊人上床
依家見到婚宴 情人節禮物 都覺得全部都係假象嚟 覺得好驚好恐怖

有時好矛盾 又要有個人陪伴 又覺得愛情只係一個令你萬劫不復嘅伏

絲打一齊努力 我都希望可以改變下自己既諗法

希望la

收到帽其實好傷
最傷係條女仲要搵一大堆籍口將個波推返落我度

有個識嘅女仔二年換咗五六條仔 想像唔到佢同一啲說話對住咁多個人講 好假

睇愛情片會諗：世界邊有咁嘅人 唔會有咁嘅人
不過都會信人哋有幸福 就係唔知點解唔信自己有

我都想信，但唔敢再信，感情太脆弱，話變就變，剩低嗰個點搞。

你漏低左我我點過

公廁

平常心 開心過就算
唔好睇到咁重要

巴打我都有睇你post我都過來人
係到抑鬱之後識到一個可以帶俾佢一時間既快樂就出軌左
抑鬱情緒病既女只係著重眼前一刻既快樂，其實佢地大多數冇打算走出來，只係想世界陪佢一齊沉淪，係沉淪之前能夠獲得一瞬間既快樂就會忘記陪佢地同甘共苦既人
所以有抑鬱情緒病既女係唔值得被愛，唔好俾佢地令自己拖低自己一齊沉淪落去，要好好食飯，好好咁過生活，唔係為左邊個而為為左自己

講得出呢種廢話多數player
愛情吸引既地方係佢能夠以不同形式存在於生命之中，講得出不穩定性，新鮮感係愛情既吸引模式多鳩數日日出軌

真
我都地已經做晒所有野準備結婚
到臨門一腳因為屋企人分開左....
一齊左13年了...

咁慘

屋企人咩事?

錯手負評咗
我覺得你講得好好！

每次拍拖都係一場賭博

同我一樣諗法

最後只剩下我一個

醒下啦，你係男人就同我睇左佢

你講個樣並唔係愛

我友情都冇信心了

中學的愛情的確好純真，其實應該話越年青越冇計較咁多，當有番咁上下嘅年紀嘅時候，已經有好多野計算係入面，反而唔會感情行先。既然係咁不如趁後生拍多幾次施，好過過多幾年又要睇佢人工，前景，有冇車，樓，仲多雜質係入面。

信人地有幸福 就係唔知點解唔信自己有

好中

推

好掛住，冇顧慮

我相信愛情 但我唔相信人

愛情唔包括人？

去到後尾，自己都覺得自己唔配得到人地既真心
因為自己一早已經唔夠膽唔識唔記得點樣比自己既真心出黎

好驚傷害人
好驚人地比左真心自己，自己因為自我防衛而唔比番佢

我明佢講咩
白d講
即係上面cm果句
我信人地有幸福，不過唔相信會係自己

Btw原來咁多巴絲仲傾緊㗎？
我以為沉咗
個不推文真係好痴線
痴線到係討論區都唔知有人討論緊

唔該cctai班人睇吓成班巴絲幾就你地啦

我我我
全家 老豆老母家姐阿哥都離過婚

離婚唔算最慘，最慘係唔離婚。
錢仔女外人眼光將2個已經冇愛溝通唔到嘅人夾硬綁埋一齊，咁就一世。
所以捲入呢般關係嘅人都痛苦：

成日諗 我憑咩有幸福？
再細心諗下有咩先有幸福？
錢？又唔係
樣？又唔係
性格？都有人對方肯等你變好，有人一唔啱就唔要

諗諗下其實冇話有咩實際條件，但自己就係唔配
可能係命啦

其實係真係無定
因為同樣地呢個世界都一樣有人唔要求對方有呢d嘢，不過世界太大喇，唔係話想遇就遇到

都係果句啦
得之我幸
失之我命

我就係等緊對方變好，但對方覺得唔啱就唔要我嗰個

我兩年前已經係，刪咗用咗10年嘅facebook，開埋新ig
電話又del咗好多人。因為自己知道人地都唔想同我相處，下下得自己搵人。心太累了！之後覺得完全同放棄人生冇分別，唔覺得會有希望。仲話要女友....